明顯政府想呢2星期我地擾民到盡,之後拎港豬票博反cup,大家身邊港豬對大三罷有冇好反感

政府唔覺得自己會大敗
佢目標係以前唔投票嗰50%人
但佢都明白呢班港豬踢都唔郁
除非燒到佢地
所以預計呢一個星期會容許、同夾計推盡擾民
Cool 實港豬同藍絲票
意圖重新得到市民授權
得到力量止暴制亂

佢咁做係豪賭一場
啲港豬屌佢管治無方又唔妥協佢仲仆街
加上唔可以低估港豬唔理政治嘅決心
我地嗰日唔封路嘅話佢地分分鐘去行街都唔投票

大家身邊有冇港豬由唔理政治變到好憤怒
甚至出現投票意向

有得你叫港豬，又點會出黎投票
咪分化啦

分咩化
討論下政府諗咩姐
我係塞鐵中堅份子

純粹係北京落order要佢地強硬，然後死黑狗順便洩憤姐
on L 9 政權做野都唔好諗住我地可以理解到

咪就係話政府想令班本身唔想出去投票嘅人出嚟支持建制派囉。港豬無飯食點都會自然揾飯食架喇。
其實外國好多選舉都係咁。好多時候鐵票係唔駛拉嘅，要打嘅係中間選民。唔好睇少呢班人，係佢哋決定咗政黨輪替會唔會發生，當選人係邊個。

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

就係咁
佢搞唔搞區選都係輸
不如博一鋪打原本政治冷感嘅人嘅主意

人地絞盡腦汁要D議席, 呢邊ON99成日話無用無用

區選根本好重要
特首選舉選票
椿腳資源
意義上嘅公投
點可以話唔重要